鄧炳強成為警務處處長後的香港場景?

盧偉聰將會係今個月18日退休
下一任,就係由鄧炳強做

鄧炳強的作風和處事方式,隨時比曾偉雄重更加強硬和衰
特別係佢被指與鄉事派及黑社會人物關係密切

肥仔聰退休唔係postpone咗咩

其實佢算唔算在職退休人士？

咪變到咁

強仔做左大佬又點？
咪又係無兵之帥
你覺得E加有人禁得住堆綠皮狗咩？